黑警係咪唔知火車西鐵每日有幾多人睇有線新聞？？

無撚腦
連有線採訪車都夠膽玩
正戇鳩

希望聽日有線不停loop黑警亂搜人搜車嘅新聞